有冇邊首歌...

第一次聽覺得唔係咁順耳 但越聽越鍾意 最後迷上埋
啲歌詞令人越聽越有感覺

于文文首體面

半島鐵盒

正確

偷聽情歌